膽固醇會導致口臭？

話說公司body check 驗到有膽固醇過高 其他正常，fit
小小個人資料 180cm 66kg
平時會飲食表面幾健康 一日三餐 冇零食 菜魚肉生果都有
點解會膽固醇高呢 可能係因為日日唔係雞翼就係排骨做夜餐
平時好介意口臭 有用開牙線 冇牙石
試過刻意唔食肉一日三餐都食清淡 多菜少肉 睇中醫等都解決唔到
但膽固醇有得理 食麥皮
如是者食咗兩星期蕉奶麥皮做早餐 其他兩餐都盡量高脂肪野
結果口臭問題好似冇咗 個心都好似冇咁容易緊咁有冇高手解答

另外 果種口氣係由氣管谷出黎 唔係牙齒

扁桃腺結石

冇 好健康

多數便秘會口臭長時間唔食嘢個口都會特別臭

日日痾都係咁 不過要做特定條件先可以
例如早餐食得好飽加有郁動 /飲奶茶/ 食三份水果蔬菜等等

飲涼茶，清吓啲熱毒。
要有功效𠴱隻。

老母自己煲咩雞骨草 夏枯草之類 飲完重衰

你氣管呼出來既臭味有可能係「ketone bodies」
輕微時會似甜/水果味
重時似 洗指甲水

可能係早期糖尿病，身體無法使用葡萄糖，轉用脂肪

不過資料咁少
你不如po埋其他指標出來？
或者你直接拎份野俾醫生分析

又冇咁嘅味
今晚收工影

幾歲

我都有呢個問題 幾嚴重下
睇過好多醫生都改變唔到
見到巴打有改善 聽日開始試下食麥皮

點check自己有無口臭？

合埋口 用口呼氣

堅有用 百佳丹帝牌

食一星期再報告情況如何

實數係幾多先
利申冇口臭，但身高，重量都同你一樣，LDL 4.7